(翻工/轉工)心態討論

小弟今年fg 好好彩見一兩份工就有一間細公司請 人工合符自己要求 不過工時長到仆街 一至六有早翻無早收 一日翻10個鐘到 食飯一路食一路做野 大約翻左一個月到
咁啱有另一間大公司又俾offer我 人工同依家差唔多 福利好過依家 工時少過依家
最尾我決定去大公司做 我就覺得做一個月就唔做好衰仔 有d un 住un住
有咁既諗法係咪太天真？

係

衰咩仔
大把人返幾日辭工

留名

老細除左有d牛脾氣同有時叫我地做d唔係我地範圍做既野外 都無乜既 野就真係學到唔少 話曬佢都俾左個機會我做 我個心硬係過意唔去咁

求巴絲開解下我